點解mk仔咁中意食肥婆

識個mk排骨咁 不過條女就肥到cat girl咁
我話 食到咁肥嘅
佢用mk聲覆句 有波有囉
心唸 米芝連咁
Mk 係咪都食開屎

你一個mk朋友食肥婆 就講到全部mk都鐘意食肥婆
咁一個支那人抗共 咁係唔係全撚部支那人都反共？
大撚把mk仔食正腳mk妹啦

呢位朋友係英雄，係真男人

就好似你搵工返住間firm再轉細firm

咩都屌過哂嘅時候自然會搵個少肥真心嘅人

mk都可以追尋真愛啫

乜原來果兩團下垂嘅脂肪，好似水袋咁der下der下，都叫波。 咁不如食100公斤啲肥仔啦，都有波有蘿

歌詞黎?

Cat girl真心愛你 你ok?

講嘢不嬲係咁
Snoop dog咁

其實好小數

因為別人恐懼我貪婪

真 再著對mcqueen既MK妹

btw覆返樓主, 或者就係MK咁思想
先溝到女, 我地連登仔嫌三嫌四,
到最後睇返, 乜柒都無
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
下刪一萬字
你明啦

為左做愛
120磅打220磅都照上
無所畏懼 越戰越勇就係MK嘅精神
打到280磅都照屌落去
叫做有波有囉

明明現實社會
mk 仔食正腳mk 妹
毒撚食肥妹

個個話mk食好多女好多女
有無唸過要食幾多超級大肥婆
先夠經驗食一次高級mcqueen妹
所以名連仔係女都食左先啊 知唔知啊

師兄 毒撚係食豬扒肥港女架

兩者有咩分別
就係唔明點解你會覺得mk 仔中意食肥婆
mk 仔先至係食女專家

咩都食先做到專家
屎都食先知屎係食得落 大師級人馬